【非hehe】馬德鐘其實幾正

馬德鐘自從轉戰國內發展，劇集一套接一套，事業一帆風順，有報道指他過去一年就賺了近半億，豬籠入水的他近期動作多多，除了做馬主、開日本餐廳、蠔吧及開製作公司，最新消息還會回無綫拍攝消防題材劇集《跳躍生命線》。拍劇之餘，生意亦愈做愈大，難怪其博士太太張筱蘭（Karen）亦不得不暫緩自己的研究工作，全力協助打理生意，幫他睇實盤數！

佢有次去我做個間餐廳食飯勁型